
                      Culpo a todos los que no ven las posibilidades y belleza de esta peli porque por eso no existen las siguientes partes que me encantaría ver. Buscó desesperadamente en todas las páginas de críticas a gente que comprenda esta película. Son pocos, pero fieles. No es perfecta. No es una obra maestra. Pero cuenta una historia peculiar w imaginativa y la cuenta bien, y algunas interpretaciones son muy buenas, y las elecciones del director, por mucho que digan, no son inapropiadas. Y la serie no es tán buena y la peli tan mala.
        
            